山齊士做乜野呀！笑到我隔夜飯都嘔埋出黎！

睇直播睇到眼都凸埋
仲按左層樓黎買客win

山齊士做乜勁

樓主回哂塘
已經無哂新意

沙基利>>>>>>>>>>>牠首

樓主講得好

咁你咪無屎屙？

佢長期便秘

樓主便秘多年

咪入左囉
靠呢球1:0完場

玩玩具

YES

公道講好難射, 佢調整角度姐, 佢面向個波方向, 同個龍門成一個"V" 字, 要突然拗腰大力中龍幾難架

假設佢當時射:

1. 有可能唔中龍
2. 中龍未必可勁ban, 有2個後衛返到回防, 要球速好快先得

𢭃緊45萬鎊同人講空龍難射笑撚死人咩

比小小新意啦垃圾利

呢個空龍真係唔易射

唔覺佢值呢個價,

如果硬要咁rate既話, 屍朗等天價球員都唔洗踢啦~

有幾個把握力超好又值回票價呢, 市面唔多

如果山狗踢下游 e.g. 阿狗 唔入係冇人笑
但佢踢皇者曼wo 要求高d 都正常
btw 魔佬限米煮限飯都算係咁